<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Onet – Agregat podcastów (ostatnie 14 dni)</title><link>https://www.onet.pl</link><description>Zbiorczy RSS z wpisami podcastowymi wyłuskanymi z feedów Onetu.</description><language>pl</language><lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 04:11:54 +0000</lastBuildDate><item><guid isPermaLink="false">7a5320d8-5eb3-4123-a99f-78ba300a8a7f</guid><title>Tak Agnieszka Kaczorowska poznała Marcina Rogacewicza. Już wtedy mówiła mu o "Tańcu z gwiazdami"</title><link>https://plejada.pl/newsy/tak-agnieszka-kaczorowska-poznala-marcina-rogacewicza-juz-wtedy-mowila-mu-o-tancu-z/8rh86dk</link><description><![CDATA[W podcaście "WojewódzkiKędzierski" Agnieszka Kaczorowska zdradziła, jak poznała Marcina Rogacewicza. Okazało się, że po raz pierwszy spotkali się dziewięć lat temu na planie serialu "Na dobre i na złe". Co ciekawe, już wtedy tancerka zasugerowała mu udział w "Tańcu z gwiazdami". W dalszej części rozmowy ujawniła także, kiedy nadszedł moment, by aktor zdecydował się przyjąć propozycję udziału w show.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:05:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/J4ik9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9kMzRjMmQzZDAyZDE5NTRjMTg0ZTVlZmY5NDhiOTY4ZS5wbmeSlQMAAM0GaM0DmpMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">55bd3518-e90f-4617-835f-b246bb7e0825</guid><title>Agnieszka Kaczorowska zapytana o karierę Macieja Peli w show-biznesie. "Życzę mu dobrze"</title><link>https://plejada.pl/newsy/agnieszka-kaczorowska-zapytana-o-kariere-macieja-peli-jasna-deklaracja/1c1z0gc</link><description><![CDATA[Agnieszka Kaczorowska, znana tancerka i aktorka, gościła w najnowszym odcinka podcastu "WojewódzkiKędzierski", gdzie w towarzystwie Marcina Rogacewicza otwarcie mówiła o trudnych momentach swojego życia. W rozmowie z Kubą Wojewódzkim i Piotrem Kędzierskim poruszony został temat jej byłego męża, Macieja Peli, a także wyzwań, jakie niesie życie w blasku fleszy.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:55:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/bkek9lCaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy8yN2FkYzU2MjA4NjZmYWU0YmVmNjlkZWI2MmE3ZTVlNi5qcGVnkpUDADLNBkDNA4STBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">a643cf51-922e-4734-96b2-8d9a33af29a0</guid><title>Dzieci Agnieszki Kaczorowskiej czytają o niej w sieci? "Wiedzą, gdzie pracuję"</title><link>https://plejada.pl/newsy/agnieszka-kaczorowska-nie-daje-corkom-telefonu-wiedza-gdzie-pracuje/e59s1qt</link><description><![CDATA[Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz nie ukrywają już, co ich łączy. W podcaście "WojewódzkiKędzierski" opowiedzieli m.in. o tym, jak chronią swoje dzieci przed tym, co można o nich przeczytać w sieci. — Kiedy zostałam mamą, miałam świadomość tego, co będzie — zaznaczyła aktorka i tancerka.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:44:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/Lvrk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy8xNWVhYjk2YTk5MzYxYjU4NDk2MWQ1ZWZiMjRmNGM0Zi5qcGeSlQN-WM0KD80FqZMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">5dde1e0b-fb3d-4254-a580-1c700917a4b5</guid><title>Agnieszka Kaczorowska szczerze o aktorstwie: nie nazwałabym siebie dobrą aktorką</title><link>https://plejada.pl/newsy/agnieszka-kaczorowska-na-zawsze-zostanie-bozena-z-klanu-tak-mowi-o-karierze/z5904jj</link><description><![CDATA[Marcin Rogacewicz i Agnieszka Kaczorowska gościli w podcaście "WojewódzkiKędzierski" i rozmawiali na temat m.in. wspólnego udziału w "Tańcu z gwiazdami", ale też łączącej ich relacji. Nie zabrakło wątku związanego z aktorstwem, a prowadzący spytał, czy Kaczorowska godzi się, że przejdzie do historii telewizji jako "Bożena z Klanu". — Ja i tak nią jestem i będę — powiedziała ze spokojem. Głos zabrał też jej taneczny partner.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:27:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/5whk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9mOTA2MzM5MTc3YjVlN2FmODIyYmU2YzliYjMxYTExZC5qcGeSlQMAXc0LuM0Gl5MFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">0e3ef433-ba9c-4421-bb1c-017f10b69258</guid><title>"Nie nazwałabym tego zakochaniem". Agnieszka Kaczorowska o związku z Marcinem Rogacewiczem</title><link>https://plejada.pl/newsy/agnieszka-kaczorowska-nie-jest-zakochana-marcin-rogacewicz-zrobil-sie-czerwony/jwndqjc</link><description><![CDATA[Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz pojawili się w ostatnim odcinku podcastu "WojewódzkiKędzierski". Podczas rozmowy para opowiedziała otwarcie o swojej relacji i o tym, jakie są objawy zakochania. Z ust tancerki padły wymowne słowa: "Ja bym tego nie nazwała zakochaniem".]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 18:40:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/PF0k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9lOGVkYjE0ZDExYmQyYTYzNmMzZTVkMGI2MzM0ZDY4ZC5qcGeSlQPM_MyyzQm0zQV2kwXNCWDNBkDeAAKhMAehMQQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">00a60ee3-17ae-4101-9b68-604f28a4a33e</guid><title>"Naczelni" komentują. Hołownia chce uciec z polskiej polityki. Ma plany w ONZ</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/naczelni-komentuja-holownia-chce-uciec-z-polskiej-polityki-ma-plany-w-onz/ey773tx</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku &quot;Naczelnych&quot; Tomasz Sekielski i Bartosz Węglarczyk z chirurgiczną precyzją rozkładają na czynniki pierwsze aktualne wydarzenia polityczne, pokazując, że polska scena to nie tylko Sejm, ale przede wszystkim teatr — czasem dramat, czasem komedia.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 18:20:09 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/42Zk9kpTURBXy82YmMxODkyZGJiMThjOWEyMDI2NzEyN2RjMDczYzQ0NS5qcGeSlQMAAM0U1c0Lt5MFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">e0eb67fc-2012-4502-9c47-330000d2a50f</guid><title>Agnieszka Kaczorowska zaatakowana przez gwiazdora TV Republika. Komentuje brutalne słowa Patyry</title><link>https://plejada.pl/newsy/agnieszka-kaczorowska-zaatakowana-przez-gwiazdora-tv-republika-komentuje-brutalne/7bnft9l</link><description><![CDATA[W ostatnich tygodniach głośno zrobiło się o sporze między Agnieszką Kaczorowską a Rafałem Patyrą z TV Republika, który w programie "Wstajemy" stwierdził, że aktorka i tancerka "jest kimś na kształt seryjnego mordercy, jeśli chodzi o serca męskie".  Kaczorowska uznała te słowa za obraźliwe i zagroziła pozwem. Teraz temat powrócił w podcaście "WojewódzkiKędzierski", gdzie gwiazda jasno mówi o stawianiu tamy wobec takich zachowań.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 18:20:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/Pjwk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy8zYjdkNjQ1ZjRhYTYyYTcxMDc4ZWZkMTk1MzI0YWM5MC5wbmeSlQMAAM0GTM0Di5MFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">05befdfd-404b-4432-a6a9-a0543f28c0b4</guid><title>Kuba Wojewódzki zaskoczył Marcina Rogacewicza pytaniem o żonę. Zapadła wymowna cisza</title><link>https://plejada.pl/newsy/marcin-rogacewicz-uslyszal-pytanie-o-odejscie-zony-zapadla-wymowna-cisza/xmbjvd0</link><description><![CDATA[Agnieszka Kaczorowska i Marcin Rogacewicz pojawili się w podcaście "WojewódzkiKędzierski". W pewnym momencie aktor usłyszał pytanie o żonę, z którą rozwiódł się kilka miesięcy temu. Prowadzący zasugerował, że powodem rozstania było odejście kobiety do innego mężczyzny.]]></description><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 18:15:00 +0000</pubDate><category>WojewódzkiKędzierski</category><enclosure url="https://cdn.plejada.pl/1/zrRk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9kNWUzODM4Y2RmNGY2NjY3ZGY4YmM4ZTdhNTk1ZTNhMC5qcGeSlQMAzQKPzQfQzQRlkwXNCWDNBkDeAAKhMAehMQQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">6d334ae5-a094-4983-9111-869ae24e448c</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Hołownia prowokuje Tuska. Wrogowie Morawieckiego zwierają szyki. Kaczyński diagnozuje alkoholizm</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/stan-wyjatkowy-dni-polski-2050-policzone-tusk-ma-szanse-przejac-wiekszosc-poslow/f5pgj9r</link><description><![CDATA[Źle się dzieje w koalicji. Marszałek Sejmu Szymon Hołownia i jego najbliżsi ludzie wyraźnie prowokują premiera, co — nie żartujemy — grozi najpoważniejszym kryzysem od momentu powstania koalicji. Może nawet doprowadzić do rozłamu w obozie władzy i ostatecznego rozstania Hołowni i jego dworu, tudzież dworku, z Tuskiem i Koalicją Obywatelską. Twórcy &quot;Stanu Wyjątkowego&quot; zaglądają za koalicyjne kulisy, tłumacząc, o co gra Hołownia, który ma coraz gorsze relacje nie tylko z Tuskiem, którego wprost nie cierpi, ale także z liderem Lewicy Włodzimierzem Czarzasty, któremu nie chce oddać fotela marszałka Sejmu, a nawet z nadzwyczaj stonowanym szefem chłopów Władysławem Kosiniakiem-Kamyszem, z którym do niedawna przyjaźnił się i współtworzył Trzecią Drogę. Hołownia i jego ego zaczynają urastać do rangi głównego problemu koalicji.]]></description><pubDate>Sun, 28 Sep 2025 04:28:40 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H4kk9kpTURBXy9jNDY5MWNlYjUxZGE4NzhiYTBjMWE1MzYyODI0NTA0ZC5qcGeSlQMAzQH5zRNAzQrUkwXNBQDNAtDeAAGhMAE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">9308894a-2432-4be0-9818-706d3f496684</guid><title>Karol Nawrocki mówił o reparacjach. Oto co usłyszał od prezydenta Niemiec</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/karol-nawrocki-mowil-o-reparacjach-oto-co-uslyszal-od-prezydenta-niemiec/m839hgj</link><description><![CDATA[Twórcy podcastu &quot;Stan Wyjątkowy&quot; Kamil Dziubka i Jacek Gądek pochylili się nad powracającym tematem niemieckich reparacji wojennych dla Polski i tym jak wpływa on na spór między rządem a prezydentem Karolem Nawrockim, a także na możliwy kierunek polityki naszego kraju względem zachodniego sąsiada. Ich zdaniem sprawa braku zadośćuczynienia może jednak przysłużyć się Warszawie. — Można używać tego argumentu jako elementu presji na Niemcy żeby coś innego — chociażby rabaty na okręty podwodne czy też czołgi — w jakiś sposób wyciągnąć od Niemiec, od niemieckiego przemysłu zbrojeniowego — uważa Gądek.]]></description><pubDate>Thu, 25 Sep 2025 20:02:36 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o5Fk9kpTURBXy9kOTM4MjEwOGI2MjU3ZTU5N2E3N2VlNjI0MmI0NGViOS5qcGeSlQMANc0OA80H45MFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">c3f17c4f-aabd-4dd9-a011-2364014036f0</guid><title>O serialach. "Oni ich mordują, a my się chichramy", czyli jak Selena Gomez przykrywa nas ciepłym kocem</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-oni-ich-morduja-a-my-sie-chichramy/h39h7ts</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku "O serialach" Bartosz Węglarczyk i Piotr Markiewicz rozmawiają między innymi o tym, jaki zwiastun zawiódł nawet hard fanów "Gwiezdnych Wojen", o niezbyt kryształowym wizerunku Supermana, o tym, który serial jesienią przykrywa nas ciepłym kocem i przede wszystkim o tym, kto jest królem Helu.]]></description><pubDate>Thu, 25 Sep 2025 18:00:00 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/7F_k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9iZWM0YjY3Y2RiNjUyOTg5ZTNlMDlkZGM1NTFlMzVhMS5wbmeSlQPMgh_NBLzNAqqTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">a22018b7-7f02-458b-840b-4a6136d99a70</guid><title>"Chodziło o to, żeby pokazać, że nikt Trzaskowskiego nie szanuje". "Naczelni" o sprawie nocnej prohibicji w Warszawie</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/naczelni-o-sprawie-nocnej-prohibicji-w-warszawie/nfm9ser</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku podcastu &quot;Naczelni&quot; poruszyli sprawę, o której głośno jest nie tylko w Warszawie. W zeszłym tygodniu stołeczni radni nie zgodzili się na wprowadzenie nocnej prohibicji na terenie całego miasta. — Wydaje mi się, że tam chodziło o politykę i pokazanie panu Rafałowi Trzaskowskiemu, że po tym, jak przegrał wybory, nikt go już nie szanuje — ocenił Bartosz Węglarczyk.]]></description><pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:44:10 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CR2k9kpTURBXy8wYWFmYmYxN2FkNTBkNTlhMWFkYThjY2UxZjQyZjdmOC5qcGeSlQMAzGfNDSHNB2KTBc0FAM0C0N4AAaEwAQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">453cd2e9-13cf-475b-871f-5767236efa08</guid><title>"Rosjanie ustępują tylko przed siłą". Naczelni ostro o prowokacjach Moskwy</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/rosyjskie-prowokacje-na-terenie-nato-naczelni-trzeba-reagowac-sila/h48t784</link><description><![CDATA[Czy powrót do zimnowojennych realiów oznacza, że znów musimy się liczyć z koniecznością zestrzeliwania wrogich samolotów? Tomasz Sekielski i Bartosz Węglarczyk w najnowszej odcinku &quot;Naczelnych&quot; nie mają wątpliwości: Moskwa rozumie tylko język siły. — Oczekuję od naszego państwa, że jeśli będzie leciał nam nad głowami rosyjski myśliwiec, to zostanie zestrzelony — podkreśla Sekielski.]]></description><pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:04:33 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4iVk9kpTURBXy8yYTA1NzYyOGMyYTRhMzQ3MjcwYmVjNDliMTljMWJhZS5qcGeSlQMAzQJwzRdwzQ0vkwXNBQDNAtDeAAGhMAE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">368b2bc0-bcb2-43e1-a6a5-3a3787b131e3</guid><title>"Naczelni" o prowokacjach Rosji. "Sygnał na Kreml musi być prosty"</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/naczelni-o-prowokacjach-rosji-sygnal-na-kreml-musi-byc-prosty/qrzbw4n</link><description><![CDATA[W &quot;Naczelnych&quot; na start — wysokie C. Pytanie proste, odpowiedź niewygodna: czy Rosjanom wolno latać, gdzie chcą, a Polsce wolno jedynie strącać styropianowe drony? Węglarczyk i Sekielski biorą na warsztat wypowiedź premiera Donalda Tuska o &quot;ostrożności&quot; i konsultacjach w NATO. Wniosek publicystów jest twardy: sygnał na Kreml musi być prosty i czytelny — naruszasz terytorium NATO, spadasz. Inaczej cofamy się do zimnowojennej gry pozorów, w której Rosjanie respektują tylko język siły.]]></description><pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:54:28 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/42Zk9kpTURBXy82YmMxODkyZGJiMThjOWEyMDI2NzEyN2RjMDczYzQ0NS5qcGeSlQMAAM0U1c0Lt5MFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">d790c6eb-e6c7-4cbb-8ea5-d855e3cf31ef</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Atak prezydenta na rząd. Trzaskowski przegrał alkoholową wojnę. Kaczyński chce powoli wychodzić z Unii</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/sw-umowa-miedzy-rzadem-a-prezydentem-ludzie-nawrockiego-udaja-ze-jej-nie-bylo/51wclrc</link><description><![CDATA[Niby wiedzieliśmy, że to nastąpi, ale jednak nie przypuszczaliśmy, że stanie się to tak szybko. Może łudziliśmy się, że obydwa &quot;pałace&quot; wytrzymają nieco dłużej bez wzajemnego naparzania się. Czar jednak prysł. A było tak pięknie. Jak ustalili twórcy słuchowiska politycznego &quot;Stan Wyjątkowy&quot; po ataku rosyjskich dronów na Polskę obóz Karola Nawrockiego i otoczenie Donalda Tuska zawarły nieformalny pakt o nieagresji. Wystarczył jednak jeden artykuł w &quot;Rzeczpospolitej&quot;, by wszystko wróciło na dawne tory. Według gazety na dom w Wyrykach na Lubelszczyźnie wcale nie spadł rosyjski dron, tylko rakieta z polskiego F-16, który do drona celował. I oczywiście, takie rzeczy się zdarzają, tyle że wcale nie poszło o to, iż do takiego wypadku doszło. Pałac Prezydencki postanowił uderzyć w rząd, przekonując, że Karol Nawrocki nie został szczegółowo poinformowany o tej sprawie. MON i Kancelaria Premiera utrzymują z kolei, że prezydenckie Biuro Bezpieczeństwa Narodowego miało dokładnie tę samą wiedzę, co rządzący.]]></description><pubDate>Sun, 21 Sep 2025 09:00:28 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ELek9kpTURBXy82OGI1ODY4MzEzNjUwNjlmNzFjZDRiNzQ0YzZhZmMyYS5qcGeSlQMAAM0T4M0LLpMFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">1e2b9a47-f1c3-49fa-9a20-2d52b5edf00d</guid><title>O serialach. "1670" — powrót w wielkim stylu? "Jan Paweł na all inclusive w Turcji"</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-1670-jan-pawel-na-all-inclusive-w-turcji/ejvt9g4</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku "O serialach" Bartosz Węglarczyk, Piotr Markiewicz oraz Tytus Hołdys rozmawiają m.in. o najbardziej znanym Janie Pawle w Polsce, czyli o wielkim powrocie serialu "1670". Wielkim, ale czy udanym? Opinie o 2. sezonie są podzielone — jak te głosy rozłożą się w studio?]]></description><pubDate>Fri, 19 Sep 2025 11:00:54 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/t_-k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy81N2Y3MjI5ODk1ODAwZDVlOGMzMTQzZTRlYTFjMWQyMi5wbmeSlQMCAM0FXM0DBJMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item></channel></rss>