<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Onet – Agregat podcastów (ostatnie 14 dni)</title><link>https://www.onet.pl</link><description>Zbiorczy RSS z wpisami podcastowymi wyłuskanymi z feedów Onetu.</description><language>pl</language><lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 14:40:40 +0000</lastBuildDate><item><guid isPermaLink="false">0bbce4d5-8862-40bc-94eb-aae63741440e</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Czarzasty na wojnie z Nawrockim. Trump chce rozbić koalicję. Tusk tropi Epsteina, żeby uderzyć w PiS</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/stan-wyjatkowy-czarzasty-na-wojnie-z-nawrockim-trump-chce-rozbic-koalicje/q316gl0</link><description><![CDATA[Powiedzieć, że to czas Włodzimierza Czarzastego to nic nie powiedzieć. Jeszcze parę tygodni temu Czarzasty był cieniem Donalda Tuska. Niby od ponad dwóch lat znajduje się w gronie liderów koalicji, ale jako szef małej partii i zaledwie wicemarszałek Sejmu długo nie był graczem pierwszoplanowym. Ale Czarzasty jest cierpliwy — i się doczekał. Gdy jesienią został marszałkiem Sejmu, porzucił ulubione żółte sweterki, wdział garnitur — i ruszył do walki. Szybko dał się poznać jako lewoskrzydłowy premiera w jego starciach z prezydentem. W mijającym tygodniu poszedł jeszcze dalej — postanowił sprowokować nieobliczalnego Donalda Trumpa. I się zaczęło.]]></description><pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:33:58 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/4Z9k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy8yZmI2OGUzMjZjMmNlMTJmNDA3NTEyNjhmNTRmMTYwMS5qcGeSlQMAzJfNEaDNCeqTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">8f45bc97-10ae-4429-9b33-4f8b0784da8a</guid><title>"Dom dobry" rozrywa serce. Film Smarzowskiego wreszcie trafił na streaming</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/dom-dobry-rozrywa-serce-film-smarzowskiego-wreszcie-trafil-na-streaming/8k4rbv5</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku podcastu "O serialach" Piotr Markiewicz i Bartosz Węglarczyk przyglądają się wyjątkowo udanemu tygodniowi w streamingach. Od wstrząsającego "Domu dobrego" Wojciecha Smarzowskiego, przez zaskakująco lekki powrót Marvela w „Wonder Manie”, aż po metafizyczną podróż w "Life of Chuck".]]></description><pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:59:54 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/lfFk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9mZjUwOWYzNGJmMzBhYzBiOTM0OGNhNWQ5NGU1ODk2Mi5qcGeSlQMAAM0GkM0DsZMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item></channel></rss>