<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Onet – Agregat podcastów (ostatnie 14 dni)</title><link>https://www.onet.pl</link><description>Zbiorczy RSS z wpisami podcastowymi wyłuskanymi z feedów Onetu.</description><language>pl</language><lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 04:11:58 +0000</lastBuildDate><item><guid isPermaLink="false">1448cc1d-5719-4d3f-a2d1-42aef466a40f</guid><title>"Naczelni" o Karolu Nawrockim: Czekają go trzy decyzje. Określą charakter tej prezydentury</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/karola-nawrockiego-czekaja-trzy-decyzje-okresla-charakter-tej-prezydentury/c9pzdvy</link><description><![CDATA[Karol Nawrocki w większości przypadków nadal znajduje się w trybie kampanijnym — mówi Andrzej Stankiewicz, komentując pierwsze tygodnie prezydentury. — Pora zająć się rzeczami, które naprawdę leżą w interesie Polski, nawet jeżeli jest to bardzo trudne i nawet jeżeli trzeba odkręcać swoje własne słowa — dodaje Bartosz Węglarczyk. "Naczelni" zwracają uwagę, że przed prezydentem decyzje w sprawie trzech istotnych ustaw.]]></description><pubDate>Wed, 29 Oct 2025 05:36:20 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/hm0k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9iZDJjN2NlY2E0YTg2MjMxYWU5NmE0NTAzNjkzZGI1My5qcGeSlQMAzObNDwDNCHCTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">976935d7-4eaf-4e9d-9d7d-ea9dc08077d3</guid><title>"Będą żądać wpływu w prokuraturze i służbach specjalnych". Naczelni o negocjacjach koalicyjnych Konfederacji z PiS</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/andrzej-stankiewicz-konfederacja-odrabia-lekcje-bylych-koalicjantow-pis/vv7bgll</link><description><![CDATA[Konfederaci odrabiają lekcje tych partii, które były koalicjantami Kaczyńskiego i się nie zabezpieczyły, jeżeli chodzi o służby, prokuraturę i media państwowe — mówi w najnowszym odcinku "Naczelnych" Andrzej Stankiewicz, odnosząc się do możliwych negocjacji koalicyjnych między Konfederacją a Prawem i Sprawiedliwością. — Oni będą walczyć na twardo o stanowiska — podkreśla dziennikarz.]]></description><pubDate>Tue, 28 Oct 2025 10:38:13 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/Vsbk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy82M2E2ZGZkNmNkMjI1NTYzYTk1MDE5NDJlMGQ0YjBjMy5qcGeSlQMAdM0Obs0IHpMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">c9b861ee-62e0-4bf4-b119-6cba7255ffcf</guid><title>Granatnik, afera taśmowa i tajne dokumenty. Jak polowano na "Dragona"</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/wstrzasajace-wyznanie-bylego-naczelnika-cbsp-chcieli-zebym-zatuszowal-sprawe/9t9br83</link><description><![CDATA[Zatrzymywał najgroźniejszych gangsterów, zapobiegał zamachom i rozminowywał bomby w Ukrainie. Oficjalne podziękowania składali mu prezydenci i premierzy. Dziś ciążą na nim prokuratorskie zarzuty. — Nigdy nie popełniłem żadnego przestępstwa. Zniszczono mnie, bo nie chciałem zatuszować sprawy wybuchu granatnika w Komendzie Głównej — mówi Mariusz Pośnik ps. Dragon, były naczelnik Wydziału do Zwalczania Zorganizowanej Przestępczości Kryminalnej i Aktów Terroru CBŚP. W rozmowie z Onetem ujawnia nieznane kulisy sprawy.]]></description><pubDate>Tue, 28 Oct 2025 04:10:00 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/aozk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9mMzc4ZTY5YmNiYjBlODMwZDA4MTM1YWIwNTc2ODI3Ni5qcGeSlQPMmBDNCTbNBS-TBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">0519e378-5df8-489f-bace-6f75c1210daa</guid><title>"Naczelni". Andrzej Stankiewicz ostro o Donaldzie Tusku i Jarosławie Kaczyńskim</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/naczelni-andrzej-stankiewicz-ostro-o-donaldzie-tusku-i-jaroslawie-kaczynskim/b0hw5zh</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku podcastu "Naczelni" Andrzej Stankiewicz i Bartosz Węglarczyk rozkładają na czynniki pierwsze polityczne wydarzenia minionego weekendu. Dwie konwencje — Koalicji Obywatelskiej i Prawa i Sprawiedliwości — stały się punktem wyjścia do rozmowy o przyszłości Polski, Unii Europejskiej i medialnych ambicjach PiS.]]></description><pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:06:05 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/OK7k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9jOThhMDZjZmVlMWRhYThjZjliYjQwNjNjY2YzMWZkNS5qcGeSlQMAAM0U1c0Lt5MFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">f1065c1c-bb6b-4f75-add6-468e22df96fc</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Tusk składa Platformę do grobu. Kaczyński chce sobie kupić powrót do władzy. Duda pragnie zostać milionerem</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/kulisy-konwencji-ko-tusk-podejmuje-ryzykowna-gre-znow-chce-sie-bic/p6xtn9s</link><description><![CDATA[Powiemy Państwu wprost: wzruszyliśmy się. Po niemal ćwierć wieku ze sceny politycznej znika Platforma Obywatelska, element tak trwały, że większość Polaków nie zna polityki bez Platformy. Niby niewiele się zmieni — Platforma zjednoczy się ze swymi przystawkami i przyjmie nazwę Koalicja Obywatelska, pod którą i tak startowała w kilku ostatnich wyborach. Ale jednak Platformy już nigdy nie będzie. Nie to jednak jest kluczowe po konwencji, na której sztandar PO został wyprowadzony. Kluczowe jest to, że lider Platformy i szef Koalicji Obywatelskiej chciał wysłać jasny sygnał do swych wyborców i do obradującego na kongresie PiS w Katowicach Jarosława Kaczyńskiego — "informacje o mojej śmierci były przesadzone". Tusk wyraźnie chce odnowić atmosferę wojny totalnej z PiS, która przypomni wyborcom, dlaczego zagłosowali na niego dwa lata temu. I najważniejsze — Tusk ani myśli o oddaniu premierostwa, ani szefostwa w partii.]]></description><pubDate>Sun, 26 Oct 2025 05:34:18 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/pd2k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9kMjFjZjgxYmE4NmVhMTFiOWNmNTAzYzBlZDJmMTBlYS5qcGeSlQMAzQGezSEkzRKkkwXNCWDNBkDeAAKhMAehMQQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">8e973649-ec5c-4fc2-817b-1290b9c1dae5</guid><title>O serialach. Finał "Grupy zadaniowej": to serial-walec, jechał wolno, ale gniótł wszystko po drodze</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-poznalismy-wlasnie-serial-roku-final-grupy-zadaniowej/hfbzv7w</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku "O serialach" Bartosz Węglarczyk i Piotr Markiewicz omawiają finał serialu "TASK", czyli "Grupy zadaniowej". Czy krążący w internecie tytuł "najlepszego serialu kryminalnego roku" faktycznie jest zasłużony? Poza tym mowa również o takich tytułach, jak m.in.: "The Morning Show", "Boots" oraz "Dyplomatka".]]></description><pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:17 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/3Auk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy81OTQzNjZhYTQzMTMzZmUxYTg2NWJjNTQ1ODM2MDgwZS5qcGeSlQMAzJbNEr3NCoqTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">21d9d58f-284a-485d-b405-3e6245acb1a1</guid><title>Aktorka Nela Maciejewska o powrocie "Gliny": gdy wychodził pierwszy sezon, szłam chyba do komunii</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/aktorka-nela-maciejewska-o-powrocie-gliny/6vnh3jg</link><description><![CDATA[– Maciej Stuhr mówił, że "Glina" nie sili się, żeby być serialem modnym i wydaje mi się, że to jest taka fraza, która bardzo dobrze pasuje – mówi Piotr Markiewicz, a gościni podcastu "O serialach", Nela Maciejewska, wyjaśnia: – Tak, to prawda. "Glina. Nowy rozdział" bardzo mocno nawiązuje do poprzednich sezonów (...) To jest ukłon do stałej widowni, do fanów "Gliny", którzy czekali na ten powrót. To jest taka świadoma nostalgia.]]></description><pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:29:54 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/3S4k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy80MjQ4MDcxNmE1MTllMDUyYWJhMDRmMDk1MDBkYjE2MS5qcGeSlQMAAM0HgM0EOJMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">93fd5e77-68aa-4eef-9d65-efcbe799c0e3</guid><title>O serialach. "Glina": wielki powrót po latach? "Ukłon do fanów, którzy czekali. To świadoma nostalgia"</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/glina-wielki-powrot-po-latach-to-swiadoma-nostalgia/8jmtfnw</link><description><![CDATA[Po ponad 20 latach od emisji pierwszego odcinka "Gliny" Maciej Stuhr i Jacek Braciak po raz kolejny spotkali się na planie produkcji Pasikowskiego. Czy powrót tego kultowego tytułu jest dobrym ruchem? A może odświeżaniem legendy, która legendą powinna już pozostać? W najnowszym odcinku "O serialach" rozmawiają o tym — z wyjątkową gościnią — Bartosz Węglarczyk i Piotr Markiewicz.]]></description><pubDate>Fri, 17 Oct 2025 08:24:46 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/FH9k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9lMzY4NzM0M2QwZjFhODAzYzM1ZTQzN2M4YmUwOWVmNS5qcGeSlQMAAM0FAM0C0JMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item></channel></rss>