<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Onet – Agregat podcastów (ostatnie 14 dni)</title><link>https://www.onet.pl</link><description>Zbiorczy RSS z wpisami podcastowymi wyłuskanymi z feedów Onetu.</description><language>pl</language><lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2025 04:23:10 +0000</lastBuildDate><item><guid isPermaLink="false">804c5bb7-d209-4a6c-a44c-cd0ac746bbb9</guid><title>"Pałac Prezydencki przedstawia to jak sprawę honoru". "Naczelni" o miejscu spotkania Karola Nawrockiego z Wołodymyrem Zełenskim</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/kijow-czy-warszawa-naczelni-o-sporze-o-miejsce-spotkania-prezydentow/z0jq170</link><description><![CDATA[Ukraina jest w stanie wojny i każda wizyta każdego zachodniego przywódcy w Kijowie to wyraz poparcia, ale oczywiście my jesteśmy dumnym narodem i nie będziemy takich gestów wykonywać — mówi Bartosz Węglarczyk, odnosząc się do dyskusji wokół miejsca spotkania prezydentów Polski i Ukrainy. Jak komentuje redaktor naczelny Onetu, Pałac Prezydencki potraktował tę kwestię, jak "sprawę honorową dla Polski".]]></description><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:35:12 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/y4Bk9lGaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy85OWI2NGI3Zi0xMTUyLTQwZTItYmI1YS0xOTJlYTIzMmNhNWYuanBlZ5KVAwDNAYfNFGfNC3qTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">7b30ab28-f1fa-4dd8-a257-4c80e235fdae</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Kaczyński traci kontrolę nad partią. Braun atakuje Morawieckiego. Glapiński spiskuje z rządem Tuska</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/kulisy-burzliwej-narady-w-pis-kaczynski-nie-moze-tego-puscic-plazem/5nh2f4k</link><description><![CDATA[Twórcy słuchowiska politycznego "Stan Wyjątkowy" Andrzej Stankiewicz i Jacek Gądek zazwyczaj starają się być taktowni i dyplomatyczni. Ale tym razem muszą być dosadni: oto Mateusz Morawiecki pokazał Jarosławowi Kaczyńskiemu wała. Gdy prezes zwołał komitet centralny PiS, żeby specyfikować walczące coraz brutalniej frakcje, Morawiecki po prostu nie przyjechał, choć dostał wezwanie. Zastosował wybieg: pojechał na spotkanie z wyborcami na Podkarpaciu. Ale to tym bardziej widowiskowe upokorzenie prezesa, bo Kaczyński — wiedząc o spotkaniu — nakazał Morawieckiemu stawiennictwo. Cała ta sytuacja pokazuje, że Kaczyński przestaje panować nad wojną, którą Morawieckiemu wypowiedziała frakcja "maślarzy", czyli Przemysław Czarnek, Jacek Sasin, Tobiasz Bocheński i Patryk Jaki.]]></description><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 05:42:34 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://cdn.wiadomosci.onet.pl/1/Sjnk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy82MzMzNmU5NDFlYWQzYzJmYzUzMTU5OWE2NDkzMWI3ZS5qcGeSlQMANs0H0M0EZZMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">9e714a19-1d88-4154-95af-7e8eeb231498</guid><title>O serialach. Zachwyt nad "Szpiegami": Anglicy uprzejmie wbijają nóż w serce</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-zachwyt-nad-szpiegami-anglicy-uprzejmie-wbijaja-noz-w-serce/4rz4ctf</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku "O serialach" Piotr Markiewicz i Bartosz Węglarczyk omawiają seriale wznowione na kolejne sezony, to, gdzie w końcu powędruje Warner Bros. i to, czym — poza kurtką Cate Blanchett — zachwyca film "Szpiedzy". Poza tym mowa również o tytułach takich jak m.in.: "The New Yorker at 100", "Peaky Blinders: Nieśmiertelny" oraz "Landman: Negocjator".]]></description><pubDate>Thu, 11 Dec 2025 19:00:00 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/I4uk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy8xNGJkYTQ0NTNhNzk0ZDlmMWZhYTI3ZTVlODM5NDNhMi5qcGeSlQMAAM0ZZM0OSJMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">f7d5776f-26c9-4b46-908c-06893117fc8b</guid><title>Hipnotyzujące "Sny o pociągach". "Tego nie można oglądać w tle"</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/sny-o-pociagach-netfliksa-rozbija-bank-w-tym-sezonie-to-jest-hipnotyzujace/9vth0nq</link><description><![CDATA[— ‎To jest o facetach, którzy wycinają drzewa i budują tory. I to jest tak hipnotyczne! Po dwóch pierwszych minutach dokładnie widać, że to jest film, który trzeba, drodzy państwo, konsumować. Zupełnie inaczej niż wszystkie seriale czy filmy, które można oglądać — podkreśla Piotr Markiewicz w najnowszym odcinku "O serialach". I, jak dodaje, przyznałby tej produkcji wszystkie możliwe nagrody za zdjęcia. — Jest to film wystający poza ramy czegokolwiek, co widziałeś na Netfliksie — dodaje. Bartosz Węglarczyk poleca natomiast kolejną odsłonę "American Manhunt" w temacie, o którym pozornie nie ma już nic nowego do powiedzenia. Jak się okazuje — niekoniecznie.]]></description><pubDate>Fri, 05 Dec 2025 12:21:53 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/LHFk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9lZjhkZmEyMzA4NjRjN2Y3NTdmMmRmOGE3NDQyODYwNi5qcGeSlQMAzQELzRwgzQ_SkwXNCWDNBkDeAAKhMAehMQQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">a0c697e6-ccff-4068-8338-e1779e15c238</guid><title>O serialach. Co obejrzeć w święta? Zero "Kevina samego w domu"</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/co-ogladac-w-swieta-bartosz-weglarczyk-i-piotr-markiewicz-podpowiadaja/0k1ltl7</link><description><![CDATA[Choinka delikatnie mruga, a my mamy ochotę wziąć jeszcze jeden kawałek serniczka i razem z bliskimi zasiąść przed telewizorem... Tylko co włączyć w przytłaczającej obfitości serwisów streamingowych? W tym specjalnym odcinku podcastu Bartosz Węglarczyk i Piotr Markiewicz zabierają was w podróż po filmach i serialach idealnych na świąteczną przerwę — tych, które sami obejrzeli w poprzednich latach, oraz tych, które planują zobaczyć w tym roku. Nie będzie "Kevina samego w domu", ale dużo wielkiego kina, emocji i prawdziwych perełek.]]></description><pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:20:00 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/7bWk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9lYzIwOWM2MTljN2IzODNiN2M0NDJjMDAxMTk3MDY5ZS5qcGeSlQNtAM0Pv80I3ZMFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item></channel></rss>