<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Onet – Agregat podcastów (ostatnie 14 dni)</title><link>https://www.onet.pl</link><description>Zbiorczy RSS z wpisami podcastowymi wyłuskanymi z feedów Onetu.</description><language>pl</language><lastBuildDate>Thu, 09 Oct 2025 09:10:59 +0000</lastBuildDate><item><guid isPermaLink="false">1e1ffd90-a038-4400-a145-7525a455613b</guid><title>"W innych miastach widać zmiany". Naczelni o nocnej prohibicji w stolicy</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/w-innych-miastach-widac-zmiany-naczelni-o-nocnej-prohibicji-w-stolicy/yjs7qhw</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku &quot;Naczelnych&quot; Bartosz Węglarczyk i Tomasz Sekielski komentują plany wprowadzenia nocnego zakazu sprzedaży alkoholu jedynie w dwóch dzielnicach Warszawy, a nie w całej stolicy. Redaktor naczelny Onetu podkreśla, że aby zobaczyć realny efekt nocnej prohibicji w Warszawie, konieczne jest jej wprowadzenie w całym mieście. — To niewiele zmieni — mówi o pilotażu programu w samym Śródmieściu i na Pradze-Północ.]]></description><pubDate>Wed, 08 Oct 2025 09:40:25 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lRvk9kuTURBXy9jZjcyY2E2NS02ZDYxLTQ4MjctOGI1Mi03YjllNDhmYjIxNDMuanBlZ5KVAwArzQHgzQEOkwXNBQDNAtDeAAGhMAE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">a46e8bdc-f13a-40ad-bb41-887e8406492b</guid><title>"Dla Polski bardzo niewiele z tego wyniknie". Naczelni o dalszych losach Szymona Hołowni</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/statek-ktory-tonie-naczelni-o-dalszych-losach-holowni-i-polski-2050/stt71t8</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku &quot;Naczelnych&quot; Bartosz Węglarczyk i Tomasz Sekielski zastanawiają się, jaka przyszłość czeka Szymona Hołownię i jego partię. Marszałek Sejmu ubiega się o stanowisko wysokiego komisarza Organizacji Narodów Zjednoczonych do spraw uchodźców. — Nawet jeżeli Polak obejmie to stanowisko, to dla Polski bardzo niewiele z tego wynika. ONZ przeżywa największy kryzys w swojej historii — ocenia redaktor naczelny Onetu. Były naczelny &quot;Newsweeka&quot; jest z kolei zaskoczonym tym, że są chętni do kierowania Polską 2050 po Hołowni.]]></description><pubDate>Tue, 07 Oct 2025 11:01:11 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2OYk9kuTURBXy80NzIwOGE3OC0yYmI2LTQzN2YtOTk2MC1mYmUzMDFlMjg3ODguanBlZ5KVAwAAzRdwzQ0vkwXNBQDNAtDeAAGhMAE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">8728f81e-8d63-4460-a8f0-d80b322f198a</guid><title>"Naczelni". Ambasadorzy Węglarczyk i Sekielski? Prowadzący z prośbą do Karola Nawrockiego</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/naczelni-ambasadorzy-weglarczyk-i-sekielski-prowadzacy-z-prosba-do-nawrockiego/j661sqw</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku podcastu &quot;Naczelni&quot; Bartosz Węglarczyk i Tomasz Sekielski, jak co tydzień z przymrużeniem oka przyglądają się politycznym wydarzeniom minionego tygodnia. Od zatrzymania posła Franciszka Sterczewskiego, przez spór o ambasadorów, kandydaturę Szymona Hołowni na wysokiego komisarza ONZ ds. uchodźców, aż po nocną prohibicję w Warszawie — wszystko podane z ironią, ale i niepokojem o kondycję państwa.]]></description><pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:55:36 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/42Zk9kpTURBXy82YmMxODkyZGJiMThjOWEyMDI2NzEyN2RjMDczYzQ0NS5qcGeSlQMAAM0U1c0Lt5MFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">95c7e717-f80e-4ad6-a148-56a1d0bbe0db</guid><title>"Stan Wyjątkowy". Sojusz anty-Morawiecki w PiS-ie. "Chcą z siebie wygenerować przyszłego premiera"</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/stan-wyjatkowy-polityczne-przetasowania-w-pis-ie-tobiasz-bochenski-moze-okazac-sie/nm4z1sb</link><description><![CDATA[Twórcy &quot;Stanu Wyjątkowego&quot; Dominika Długosz i Jacek Gądek pochylili się nad podziałami w PiS-ie, które powróciły na tapet poprzez zdjęcie opublikowane w mediach społecznościowych przez Tobiasza Bocheńskiego. Poza wspomnianym, widać na nim Patryka Jakiego, Jacka Sasina i Przemysława Czarnka. — Ta czwórka to są takie cztery nogi. To jest ten sojusz anty-Morawiecki. Oni mają tak w zasadzie jeden cel. Spotykają się od miesięcy, rozmawiają o Polsce, a tak w praktyce rozmawiają o tym, jak zablokować Mateusza Morawieckiego w drodze na fotel premiera. Oni chcą z siebie wygenerować przyszłego premiera — zauważa Jacek Gądek.]]></description><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:50:09 +0000</pubDate><category>Stan Wyjątkowy</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ub1k9kpTURBXy80Zjk2M2ZhN2IzMzQ2MTMzNDcxNDlmYmM4NTg4OGZhOC5qcGeSlQMAPs0H0M0EZZMFzQUAzQLQ3gABoTAB" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">8bbdcb98-3acd-4d15-9efa-9ac7aa8e6449</guid><title>O serialach. "House of Guinness": więcej tam piany niż piwa?</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-house-of-guinness-wiecej-tam-piany-niz-piwa/phbjstm</link><description><![CDATA[Imperium piwowarskie, śmierć głowy rodziny, walka o wpływy i konflikty — nie tylko te rodzinne, ale także religijne i nacjonalistyczne. "House of Guinness" ma naprawdę duży potencjał. O tym, czy uda mu się to wykorzystać, rozmawiają w "O serialach" Piotr Markiewicz i gościni — Katarzyna Czajka-Kominiarczuk.]]></description><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:01:00 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/vPMk9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9mNWY4ZjZlM2I5OGEyOTVmYjA5YWMzNzQ3NGJhNzdlMi5qcGeSlQMAAM0EsM0Co5MFzQlgzQZA3gACoTAHoTEE" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">07f83491-7a3c-4eae-bd2e-8c5756a2da23</guid><title>"Nie należy się czepiać prezydenta, że mówi po polsku". Naczelni komentują wystąpienie Karola Nawrockiego w ONZ</title><link>https://wiadomosci.onet.pl/tylko-w-onecie/czy-prezydent-powinien-przemawiac-po-angielsku-naczelni-o-nawrockim-w-onz/n329rh6</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku &quot;Naczelnych&quot; Bartosz Węglarczyk i Tomasz Sekielski poruszają temat języka, w jakim Karol Nawrocki przemawiał podczas swojego wystąpienia przed Zgromadzeniem Ogólnym ONZ. Prezydent wybrał polski, co wzbudziło mieszane reakcje komentatorów. — Uważam, że nie należy się czepiać prezydenta Polski, że mówi po polsku — mówi Węglarczyk, zaznaczając, że znajomość języków obcych jest jednak kluczowa w prywatnych rozmowach bez kamer.]]></description><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:43:25 +0000</pubDate><category>Naczelni</category><enclosure url="https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FZ_k9kpTURBXy9iMzk0Mjg2NmUwMGUzN2JjZjZkNDNjNGZkZjI4ZWNkMC5qcGeSlQMAzHzNDiDNB_KTBc0FAM0C0N4AAaEwAQ" type="image/jpeg"/></item><item><guid isPermaLink="false">c3f17c4f-aabd-4dd9-a011-2364014036f0</guid><title>O serialach. "Oni ich mordują, a my się chichramy", czyli jak Selena Gomez przykrywa nas ciepłym kocem</title><link>https://kultura.onet.pl/film/najnowsze-filmy/o-serialach-oni-ich-morduja-a-my-sie-chichramy/h39h7ts</link><description><![CDATA[W najnowszym odcinku "O serialach" Bartosz Węglarczyk i Piotr Markiewicz rozmawiają między innymi o tym, jaki zwiastun zawiódł nawet hard fanów "Gwiezdnych Wojen", o niezbyt kryształowym wizerunku Supermana, o tym, który serial jesienią przykrywa nas ciepłym kocem i przede wszystkim o tym, kto jest królem Helu.]]></description><pubDate>Thu, 25 Sep 2025 18:00:00 +0000</pubDate><category>O serialach</category><enclosure url="https://cdn.kultura.onet.pl/1/7F_k9lBaHR0cHM6Ly9vY2RuLmV1L3B1bHNjbXMvTURBXy9iZWM0YjY3Y2RiNjUyOTg5ZTNlMDlkZGM1NTFlMzVhMS5wbmeSlQPMgh_NBLzNAqqTBc0JYM0GQN4AAqEwB6ExBA" type="image/jpeg"/></item></channel></rss>